周同學，你跌左張身分證呀！

灣仔拾到，請pm

身份證就拿拿淋拎去差館
如果係 mtr 就拎畀啲 minions 啦

翻緊工

on9,千祈唔好拎去差館
得身份證無跟財物 報咗警都唔會俾返跌身份證嗰個人

拎去入境處署